
2011-10-10t01:18:0z
dunya
bünye  vali  beledi başkan barın zafer  ajans temas   günlük ziyaret  gelen türk heyet büyükelçi konut türk asıl müteşebbis bir  gelerek istişare toplantı  başkan uşak vali özdemir yap ajans afyonkarahisar vali irfan balkanlıoğlu kütahya vali kenan çiftçi manisa vali halil ibrahim daşöz afyonkarahisar beledi başkan burhanettin çoban  kütahya beledi başkan mustafa iça   brüksel başkonsolos mehmet gelen heyet yap  konuş sonra kürsü gelen zafer  ajans yönetim kurul başkan  uşak vali özdemir  ajans olarak ilk yurtdışı ziyaret yap  il  bölge ara kalkın fark azalt  çok sayı  ajans kur dikkat çek  çok sıcak  ülke ara ekonomik rekabet yatırım ön aç  devlet olarak özel sektör el el  devlet desteğ alarak özel sektör dünya  rekabet  şekl  termal turizm yan sır mermer ön çık dikkat çek uşak vali  maden  çini tekstil  geri dönüşüm sanayi geliş dikkat  bura temas   türk asıl siyasi ülke yönetim büyük mesafe  değişik parti milletvekil ol biz ayrıca mutlu  diye  ab üye sürec ilgi olarak  şunları  sıkıntı var diye ab hedef asla  başbakan recep tayyip temas gündem gelen    önce duyur eskişehir afyon kütahya ara  ol havaliman müjde  kütahya  kütahya vali kenan çiftçi uluslararası uç uygun dev zafer bit konu yükle firma ocak bitir garanti ver  vali çiftçi ayrıca bu bölge hızlı tren çalış  söz  
